【查市】醫療行情

有冇爸打做緊醫生 牙醫 物理治療師 獸醫
分享行起薪同普遍人工如何

頭3者上HA睇咪得

醫生60k
牙醫50-60k

牙醫應要睇DH

牙醫得2成人係政府做

如果四科要㨂 我會㨂獸醫先 之後先醫生

獸醫城大有